片；Trump宣誓講擁護憲法就得，冇其他廢話

咩廉潔奉公，效忠咩咩，根本唔駛講

正常人做法姐
係香港兩條白痴異類
龍門面前踩停個波 跳part舞
做比支持者睇 「有港獨心」
比球証屌鳩佢

最後
波 無入
人 離場
對家笑到仆街

啲本土出黎咬鳩你阿因住
表態 為啖氣喎
屌你老母忍唔到一時之氣 點做大事

咬條春咩 本土派 加埋都唔知有無100人
睇兩條白痴收集到既錢就知

支持者？投票日打個印就支持
叫佢地捐錢就不了

立法會無一個議員公開宣誓支持港獨
因為講左 會被取消資格 而所謂支持者
係唔會支持佢地上訴

只會一路跟住個game ....